「獅 鳥」 已 經 變 成 禁 語 香 港 人 ﹐自 衛！

私了係有糾紛既情況下，不依公義法理出手，邊個拳頭大就邊個贏

但係我地除左多人之外，道理亦都係我地呢邊
所以唔係私了，係自衛！
人民自衛，問心無愧！

香港人，自衛！

香港人 自衛！

保護自己，自衛冇錯！

以武制暴

香港人，反抗！
香港人，自衛！

人民自衛，問心無愧！

人民自衛！
問心無愧！

制裁會唔會好啲

自慰好易令人誤會

推晒啲自衛post上嚟

自慰？